［一人一個］不一樣的關西之旅

去過大阪兩次，黎緊去第三次，有時都會睇下呢度嘅巴絲plan嘅行程，但京阪神入面啲咩寺咩城咩社咩山好多都去過，所以就開個post交流下，大家有無去過啲偏門、未有好多人發掘嘅地方

拋個磚先，plan緊其中兩個地方好似都比較少人講（講過唔好打我 )
第一個係京都 天橋立，話係日本三景之一

第二個係都係係京都, 美山地區

利伸啲圖google搵，詳情未去過講唔到好多，仲有啲比較少人講嘅有滋賀琵琶湖白鬚鳥居、神戶六甲山
一齊分享下

之前咪有個post講
仲要個到都列左幾多偏地方

天橋立真心麻麻
因為之前去咗宮島松島先諗住去埋

反而那智瀑布，伊勢神宮就可以一去

仲以為係乜添

比少少驚喜我ok?

熊野3山推薦
人唔多 好舒服

上年8月尾去完

原來之前有post 我無留意到
有無link
我係個台拉左幾頁都搵唔到

我都想有驚喜呀

下次我想去睇寶塚歌劇

琵琶湖去山頂cafe 之後去白鬚神社 有時間可去埋浮御堂

輕輕一推
行程問題天橋立skip
但決定去美山

呢個會去
巴打覺得白鬚神社個邊可以逛幾耐